#Test 4

SunMedia es una empresa de publicidad en vídeo y branding que aporta soluciones 
tecnológicas tanto a medios (*publishers*) como anunciantes (*advertisers*). Por lo 
tanto, el modelo de negocio de la empresa se apoya en la gestión de *publishers* 
y *advertisers*, así como los anuncios (*creatives*) que los advertisers crean y 
los *publishers* muestran en sus páginas web.

Para ello, contamos con varias plataformas activas así como un SDK que se 
encarga de mostrar los anuncios. Estos anuncios están llenos de lo que 
nosotros denominamos eventos. Entendemos evento como cualquier cosa que 
nuestro SDK tiene que realizar en un segundo dado.

Hemos elegido ver cómo te desenvuelves realizando un pequeño desarrollo que 
permita gestionar estos eventos. Para ello te facilitamos parte del código que 
tendrás que completar con las clases que creas conveniente, además del output 
esperado.



**A tener en cuenta**:

- Tenemos un fichero JSON desde el que leemos tanto los tipos de eventos posibles, 
como los eventos que deberíamos gestionar.
- Al ejecutar la función `run()` de nuestro *Gestor de Eventos* empezaremos a contar 
el tiempo y a ejecutar cada evento en el segundo marcado por nuestro fichero 
JSON. 
- Un evento con un tipo no contemplado debería ser ignorado.
- La ejecución de cada evento la simularemos con un `console.log`.
- El output esperado es el siguiente:

```
    > At second 0: {type: "InitVideo", message: "init video 1"}
    > At second 1: {type: "ShowLayer", message: "show layer 1"}
    > At second 5: {type: "StopVideo", message: "stop video 1"}
    > At second 8: {type: "ShowLayer", message: "show layer 2”}
``` 